【左膠登】點撚解笑人做雞都有問題？

香港地你肯做唔會無野做
係工種低賤同辛苦姐

你做得雞搵快錢輕鬆錢
唔揀做工時長人工低既低賤工
就預左比人閒言閒語

你做雞又唔比人笑你
講到做雞無得揀咁
屌有邊隻雞自認自己好想做雞
做雞真係咁惡做就唔會咁多人做雞啦
唔做係因為受唔住其他人眼光咋嘛
無呢種道德審判 做雞咁好搵直頭全民做雞做爛哂市啦
到時你仲邊有咁好搵啊戇鳩

呢種道德審判推高緊你地肉價架臭雞

又要賺道德審判比你既錢
又唔比人道德審判你
同又食又拎有乜柒分別
高登d道德撚左膠真係痴撚柒線

留名

負你老母評 垃圾出聲啦

樓豬你生長既家庭係咪好富裕?

係既我唔會怪你，因為你未窮過，唔明白窮係點

唔明白窮之下，人要為生存作出幾多無奈既選擇

或者應該咁講，呢啲commonly known as惡頂既職業

邊個真係發自內心想去做？我唔會話冇既，不過少囉，仲要係好少

最後想講既係好多野其實唔洗出聲，大家都明，社會就係咁運作

如果因為有人做妓女就將做妓女合理化，只係避重就輕，人類排斥性交易係有實際原因，例如避免意外懷孕同性病。

正確做法應該係改善社會資源分配，往往係窮人先賣身。

不過係香港，都係大家一齊做左膠實在啲

無人審判你 人人走哂去做雞
你得40蚊1q咋
日日話自己唔想去做
唔想辛苦就認啦戇鳩
惡頂又會咁多人去做？

因為返m記7仔仲撚惡頂啊嘛
我真係有錢就唔會知做雞既人咩心態啦傻鳩

大家唔洗咁認真 日和不嬲戇鳩仔黎

笑貧不笑娼
如果要將做雞合理化既話
咁各位女朋友 老婆借黎屌下都唔係過份事姐

高登一向多雞蟲,
佢地梗係要將妓女呢個行業合理化ga啦

香港就業情況同褔利係咪真係差到要賣身求存？

如果係點解政府重可以斯斯然。

日和點睇ig d女背住男朋友做雞？

姐係做雞一定要比人笑？
咁我祝樓主合家日日比人笑

見d人話做雞惡頂就知佢幾撚離地
做雞惡頂得過40蚊粒鐘既工時長低賤工
就唔會有人做雞啦柒頭

你訓係床次粒鐘=人地做幾日
都仲可以美化自己因為好撚勤力想自力更新又無得揀先做雞
痴撚鳩線

唔好講到窮就要做雞啦

我唔明有咩好笑
明買明賣，你估做雞好過癮？
點解唔覺得係社會問題，而係去屌人返幾份工都仲要做雞養冚家

一舊水應該好搵過譚仔阿姐

同樣衰，肥，矮一樣
其實唔明點解要笑人
不過總有堆人覺得踩下人地可以推高自己地位咁啫
做雞做到恭喜人果啲咪一樣冇人笑

雞格想搵快錢囉仲有咩原因
我係女人都做啦
市場咁大仲有得揀客
又可以滿足自己被需要既心裡需求同性需要
一舉三得唔做果d除非真係豬到無客揀

根本做雞係又想搵快錢 又捱唔到得辛苦
正如依家好撚多女仔去做雞

因為呢個係香港政府

成家新移民，仲要養埋支那兩個廢老
關社會撚事咩

點解要將d咁低賤既物種拎上黎講

無人屌你做雞
你做雞得40蚊1q咋傻鳩
明唔明人地屌你係你所賺既錢一部分啊傻仔

做雞唔過癮 返七仔 m記 sales 保安 飲食最撚過癮啦

因為香港政府統治嘅係香港人

做雞都比人屌
人地做雞又關你事

唔屌你你得40蚊q咋
係咪睇唔撚明中文啊傻仔

真係唔怪得依家咁多港女都做雞

無左呢種道德審判早就全民就業
d 雞仲撚有4位數1q
三位數都比多你啊

做雞唔笑得，痴撚線
你有苦衷咪說服人地唔好笑你
又唔見班撚屌包容下d監躉，好多監躉都為世所逼架

D人懶係站道德高地真係好撚傻豬

第時你地個女話大個既志願係做雞你地仲會唔會咁？
你夠膽話你會全力支持？如果唔支持，你咪又係歧視做雞既一份子

好心做人咪撚咁嘔心啦，唔笑娼？當所有人覺得做雞冇問題，係一份有前途揾得錢多既職業既時候，你地個女個老婆分分鐘去哂做雞，咁仲有冇問題？

做貞德咪冇人笑咯

嗰個人係打3份工都唔夠錢喎 你係咪有啲咩誤會

啲新聞笑下算
做雞搵得多點解仲要打其餘幾份工
做雞搵唔到咁點解繼續做雞

妓女肉金高係基於佢承受染病風險

有邊個打搏同情文唔會美化自己啊？
你個腦智商係咪有d咩誤會啊？
香港有老綜會餓得死人？
佢六合唔計其他津貼都一個月兩萬現金流啦
係咪要年年去一次日本旅行買哂iphone先叫生活無問題啊？

佢有4個仔女，丈夫已經死咗。

我唔敢肯定佢丈夫生前係咪工作能力好高可以養活一家六口，但係好肯定佢地夫妻係乜無計劃。

我一開頭只係同班人講 你只求生存

係香港跟本就唔需要做雞

你做雞只係因為你想追求更好既野

竟然有人話唔拎綜援做雞係身教 有風骨

跟手又比人話我離地未出黎做過野

我同佢講話我19歲出黎做野

依家好好彩唔洗打人工

D人即刻沖出黎

威啦叻啦 皇天激殺。轟呀！！！！！

唔好合理化做雞啦
香港地點窮唔會餓死人
如果真係咁窮咪食綜援，如果養四個又死老公份綜援一定唔少
唔好同我講做雞係自力更新，係身教呢d on9野

根本係蝗黎，仲要養堆支那兩個廢老

邊度有資料講佢係蝗？

仲要個女完全唔覺得醜，同人講老母做雞比人笑
正常都會自己唔開心點解老母為左湊大自己要做雞
而唔係反擊人地笑佢老母係雞囉

佢講得冇錯
Demand and supply
如果社會多左人覺得做雞冇問題 供應會高左

未做過野就唔會知點解咁多人做雞啦
未做過野可能仲會諗人地做雞都係生活困難先做
做過野就知咁多人做雞係因為
打正常工好撚苦啊嘛

偽善撚死撚哂？

係呀經濟上就冇錯

但呢個世界or社會唔係得經濟

如果社會只有經濟 咁政治學者同經濟學者就唔會咁多根本上既對立

偷偷地負評唔敢出聲

做雞唔撚輕鬆
一定係7仔 m記 sales 保安最撚輕鬆啦傻鳩
兩個鐘賺你成個星期錢
你咁都話唔輕鬆
證明你條柒頭係戇鳩啦傻鳩

咁的確係輕鬆錢
點解要做雞唔做m記7仔？

做雞的確係無問題嘅
不過唔好做完雞之後又鬧啲男人物化女性

由你選擇做雞嗰刻，你就已經將自己視為一件商品，你唔再配享有作為女性嘅尊嚴囉

屌你老母 有冇睇人地咩事啊 人地上有父母 下有4個仔囡 你老母臭化系 做m記養到咁多人咩？ 你都岸尻尻 把口咁撚臭 因住成世挽互射

因為窮所以做雞
同因為窮撈偏有乜撚野分別
窮唔係一個大撚哂既藉口
事主可能係可憐
但唔代表佢做既野係岩

屌你老母臭化系
4個仔女拎老綜一個月都過兩萬啦
係咪要人手一部iphone

一味係度話唔應該笑娼
根本自己由個心入面笑緊出黎
真正面對下自己既感受啦屌你地老母
個女仲以自己老母做雞自豪
世界變

Ps:個呀sir笑到出面又係串左d既

聖誕大餐每年日本旅行仔女去遊學團先叫生活無問題啊

終於有人講返正常野
班友話左站係道德高地乜都up得出架
連乜春做雞身教都up得出

樓主對娼妓業以至整個社會組織既認知甚淺

首先 廿一世紀下追求既社會大同
社會趨向人人平等
上至總統下至清潔工都應該受到等量既互相尊重
你取笑何種職業都唔岩
除左某啲用棍當手臂打人既工種啦
何況你取笑既係自身體力勞動換取生活既性工作者

你話唔係逼女性做性工作者 講到自己無得揀云云
其實 係資本社會同父權社會既影響下
女性於工作方面以至生活上受到既壓抑甚大
表面上 社會政策話你知我支持平等 工作應該要係gender-neutral
但暗馬底都係由social norms話你聽男女有別 你最後唔會請女人做倉務員 更唔會請個佬做啤酒銷售員

女性就正正係被標籤做低技術同勞動力既一群
當資本市場唔再需要呢班女性群體 佢地會失去工作
某部份無能為力既 繼而會migrate成domestic workers/sex workers

佢地有自己既家庭要養活 要係資本同父權世界下生存
投入娼妓業實屬係逼不得已 係社會推佢地入深淵

物化女性係將班女人視為只有性，但明明性只係佢嘅工作，點解要將一個人嘅工作視為佢嘅全部？

屌你老母你計下條數先啦，真係唔撚出奇

巴打好慘比班傻閪block

個問題係點解要燒埋落個女嗰度

係啊 我吹大啊
你繼續出去打飛機啦好行唔送
1q=低賤工幾日人工根本就係常識黎
你連常識都無學乜撚野人柒

警察都只係佢地工作，唔好歧視休班警

樓主是咪on9 人哋做雞老馮要俾你笑 Goodest logic 希望樓主老母日日都俾人笑

哇屌呢位巴打真係極品
明明依家資本市場女人先係主宰
係呀男女有別呀
男人去撚哂做低技術勞工
女人出賣個西就上到位指指點點囉

紅字笑撚柒死我
你做左幾撚多年人
我真係想像唔到講得出呢句說話既人有幾撚弱智
到底係邊d人離地
小學生都唔撚信啦職業無分貴賤
偽善撚撚人句子竟然有人真心信

生係香港你仲講父權社會係咪係另一個宇宙黎

哇你好有理論喎

估唔到呢條on9都過埋黎

所謂低賤工需唔需要承受妓女咁大嘅患病風險？同埋社會有共識係妓女屬於厭惡性行業，人工高係合理

你信佢無拎綜援到底係咪弱撚智…
屌同d白痴仔講野真係戇鳩

我唔笑你你得40蚊q咋傻西
袋緊錢入你袋啊戇鳩鳩

咁我想問以一個無學歷既人，一個鐘搵500既工有邊份無做雞咁厭惡同危險先？

男都可以作為性商品

唔係極左就要極右
咁你係呢個社會入面係唔係唔可以有同情心

毒撚應該心存感恩
要不是有女人做雞
毒撚怎會有西屌

見到真係屌左出聲
偽善偽撚到極點
唔撚講咁多
根本上世人既道德觀念同潛意識已經定型左做雞係低賤
仲有依家女權咁撚大都可以死講社會對女人唔公平
收撚皮啦，男人死撚哂去好冇？

點解笑人係雞就無同情心？
我屌鳩千萬消防就唔係同情緊十萬修路工
我屌緊換心美少男就唔係同情緊抗癌毒男？
點解一定要政治正確先叫有同情心？
你係咪戇撚柒鳩？

10個女做雞可能都冇一個做鴨
睇個價錢已經知

你分清楚先

工種貴賤既存在同你應唔應該尊重人地份工 係兩件事 我想講既係後者
以家行緊既資本主義 佢既根本就有將社會階級化 工種有高有底係老馮既

父權制度不限於地域同社會 只要有資本市場既地方 就有父權制度 你可以參考文獻

我想知，有香港咩工係冇學歷，又可以搵500/hour？而呢啲工又有幾厭惡同危險？

條友九成將d濕鳩大專社會學象牙塔理論當真
唔咁寫gpa 0分啊

我同你講現實 你就同我講埋d濕鳩象牙塔理論
你再離地d啦戇鳩仔
我都話你係果d大專上幾堂社會學就以為自己識好多野既主地傻鳩黎啦

平時間唔中都見到日和巴打既po, 但今次特別見到咁多偽善撚真係唔屌唔得

唔合乎道德既工作都要受尊敬
咁倫敦金佬呀 走粉呀 殺手呀 都應該受萬人敬仰

我邊撚次開post無引成班偽善撚入黎邊
上面條友仲話佢做雞係因為父權社會
唔知我仲以為自己上緊中大emilia個fb

我唔見得係由女人主宰
你呢句說話要成立 我比盡你只可以係 '披著masculine特性既女人'

你睇返Harriet 2013年寫既書 指出因為glass ceiling既存在 以及係制度問題 世界上好多高種類職位都係由男性稱霸 例如CEO
另外 佢都指出左男女既薪酬問題 即係所謂既同工唔同酬 男性薪水平均高於女性

做雞俾人笑有幾唔正常
幾廿歲人同人講做緊七仔都俾人笑啦
你試下同街邊師奶講某某做雞 睇下佢地咩反應
笑唔笑係一件事 畫唔畫出腸係另一件事
做得雞就自己知自己事啦
周街同人唱自己做雞唔通好光榮咩

你條道德撚明明想講希望樓主老母做雞，不過諗諗下驚自打嘴巴笑人做雞所以改口做日日比人笑，你睇你柒到

事實上，性工作對於一個社會嚟講係必須。即係個社會需要呢種行業，但個社會又刻意貶低佢，否定佢，呢個先係最大嘅虛偽

點解會有人同日和認真

呢句真
最虛偽就係呢班人

社會需要靠走粉同倫敦金去維持穩定嗎？

精英階層比男性壟斷就代表係父權社會？
中層同基層呢？
你唔好撈埋一齊講然後撈d係人都知係濕鳩既文章出黎啦
你話外國同工唔同酬係有
就代表香港有？
人地同工唔同酬單純因為性別原因無其他原因

你唔好咁戇鳩乜柒都話父權社會啦傻鳩
父權社會係香港中層低層瓦解左好耐啦弱智

d雞明知會比人眨低比人笑都照去做雞架啦
佢地做左唔想比人知咪仲虛偽

唔貶低佢佢仲邊有咁高肉金做獨門市
食得咸魚就抵得渴啦屌

笑貧不笑娼

依家唔知果家事

或者家人有大病

政府有錢比你，但有D情況要急錢

我會笑人做雞買LV, 但唔會笑人做雞養家

咪話嗰啲笑人做雞嘅人先係虛偽嘅根源囉
即係你平時要靠AV去發洩，但同時你又恥笑啲女優，咁你唔虛偽？

咁以後無雞唔係為養家了
無人笑 無成本 點解唔養？
分分鐘首期都搵埋返黎養屋企人上樓

你平時有咩事都報警搵警察幫你啦，咁你話佢地黑警又虛唔虛偽呀

支持樓主 都唔知而家咩世界，講到做雞係岩咁

講撚到做雞咁撚神聖
維持社會穩定？
唔見政府開個department做雞？
派卡片同人講做緊Sex officer政府工，得閒黎政府總部揾我開心下幾撚威呀
都係個句
如果你個女寫我的志願係做雞你會唔會全力支持？
偽善撚連自己都呃埋

咪就係 睇完佢講啲野就知同佢講多都晒氣

你睇下隔離post 班友一方面叫人唔好笑雞 一方面又罵我做雞
班人心裹面就覺雞係低人一等 但我地有道德 唔可以笑呀

所以香港政府係容許一樓一合法

唔符合你果套就講都哂鳩氣
駁唔到就講都哂鳩氣
唔知仲以為你代表真理代表全世界

世界真理就係日和，邊個唔知

唉喲喲
無野講弱雞到學人玩反諷囉

容許一樓一合法係因為太多強姦犯
但做雞仲有咁多法例約束你又點睇
唔比人開雞場集團式做雞你又點睇
點解警察要係咁掃黃
點解法例要叫做雞係不道德交易
根本係唔想比呢班人壯大
根本大部份人都覺得做雞係違反道德觀念
咪撚死撐啦偽善撚
依家問你會唔會支持自己老婆仔女做雞呀

講清楚先 我著眼點係資本主義 父權從來只是幫兇

父唔父權從來唔單單係睇咩野工種被人壟斷左
而係睇邊種性別特性既人在高位掌控社會
到今天我都唔見得唔係父權社會 社會上既"女強人"全部都有著男性既特質 好tough好strong 可以獨立不依賴家庭
呢啲全部都係男性特質 何不為父權主導
你幾時見到女性依賴女性特質去到上層工職位置?

香港同工唔同酬呢 你睇睇政府統計處
一直都係男性收入中位高於女性收入中位

至於父權制度如何瓦解左 願聞其詳

最柒係你班人
駁唔到就講呢堆廢話

話佢黑警等於否定警察存在？

日和真係講岩wo
你做雞預左俾人笑架啦
唔好唔記得你收d肉金係包埋俾人笑，係出賣緊尊嚴
講緊最cheap 都3，4百蚊一個鐘
俾人屌有幾辛苦？
你做一個鐘=人地朝9晚6一日
做雞又高薪又舒服又唔可以俾人笑
你唔支持你地個女做？

原文

我都話一睇就知又係果d唔人手一部iphone都話生活困難要去做雞果d黎

笑人做雞等於否定雞有市場？

40蚊一Q唔笑人又ok woh

其實你第一句已經表示咗你係肯定呢個行業
至於你講嗰啲規範，其實唔係打擊妓女，而係打擊想操控妓女搵錢嘅黑社會

夠16歲學佢老母幫人吹蕭囉

屌你老母樓主連笑人同歧視人同社會唔接納嗰啲人呢三個觀念都搞唔清就出嚟串串柒
做乜尻

屌您老母臭雞

唔係，我只係笑鳩你虛偽姐

自膠

咁你都好虛偽，又要笑人黑警又要人幫

咁你有乜事都唔好打三條九呀

其實唔係道唔道德既問題
係唔明有咩好笑
做雞就笑尻人？
樓主係唔係要笑尻人先搵到自己既價值？

用自己努力搵錢有乜好笑

我唔係肯定呢個行業
只係強姦犯係另一堆更加唔合乎道德既存在
既然有雞，又唔比人宣傳，又唔比人開大型雞場，仲要人地開口問價先唔犯法，事實上香港做雞既都係集團式操控，只係加左好多rule要跟，限制佢地勢力，唔想佢搞大只係唔想將呢個風氣盛行，咁
已經係間接歧視呢個行業

事實上大把工人比集團式經營壓迫，又唔見政府打擊？

呢個就係分別

回撚左你咁多次，你仲未答我
你老婆仔女做雞會唔會支持呀
咁鴨簡單既問題仲要我問幾多次

我幫佢搵緊錢啊
唔笑佢遲d 40蚊q咋

做雞努力都講得出 真係世界變

同頭先有條友話做雞係身教一樣咁衝擊我世界觀

屌你老母樓主社會係唔認同呢個行業姐唔代表你要笑佢
一旦社會係認同呢個行業你唔洗笑佢都係40蚊1q
我到依家都唔係好明點解你要笑佢地
On99

你避免咗一啲更唔符合道德嘅事發生，咁你仲唔係肯定佢？
打擊非法經營唔代表歧視，正如政府打擊非法外圍波都唔代表歧視賭波，唔通政府歧視馬會？

D偽善撚搬龍門，斷章取義真係好撚叻
講講下可以講到重點轉撚埋
依家問題係做雞唔道德，比人笑，歧視係應該
而唔係雞有冇需求，有冇人叫雞

屌你老母可卡因，買兇，child porn夠有需求啦，嘈乜撚

屌呢度啲人智障嫁
我唔認同我個女做雞唔代表我笑啲雞囉

唔道德點解要笑尻人
咩邏輯

( Show Blocked User - 日和 )

只要你答左我問題，你所有觀點就形同廢話
我都廢撚事再同你咬文嚼字
連基本討論既意思都冇
重覆左咁撚多次，一粒字都冇撚應過

其實生得樣衰唔應該俾人笑，佢都無得揀
但會俾人厭惡就唔多唔少都有
正如你揀女友唔會專揀個又肥又醜架啦
同樣道理，人地做雞唔去笑佢都會睇低佢架啦

如果你覺得連睇低佢都係唔啱，你可唔可以接受自己老婆老母都係做雞？
然後挺正腰骨大大聲話俾大家知？
如果有一丁點羞恥之心就代表你其實都係睇唔起呢份職業

或者我del左比人笑個行，咁會唔會好d
偽善撚真係好撚惡，打多左一句，成篇野就可以ignore

巴打心水清

咁fb篇文個主旨都係佢畀人笑姐
嗰啲乜撚野身教嗰啲就算尻數啦

睇標題，只係講緊笑雞係無錯，但無人逼你一定要笑

樓主我屌你老母隻臭雞
出聲啦 垃圾

我都係主要屌撚醒呢班人
乜撚野做雞係社會迫出黎，係無奈
好心啦

偽善講撚到「我做雞，我自豪」咁樣真係冇撚得輸

好多偽善撚
尤其是個班話人臭雞
個頭唔比人笑班做雞既，轉頭又用d雞既字眼鬧人

舒服？
我諗你同d樣衰肥婆/六七十路阿婆做愛都一定好撚舒服啦

Agger
我唔信會搵唔到其他工
啲雞其實係貪快同輕鬆

姐係做雞有問題所以就笑人 語言攻擊人
但笑人而個行為本身都有問題

日和本身係低質膠都仲有人理

你乜撚野年代
做雞無得揀客來者任上你戇撚鳩？
屌d左膠真係智撚障

同意

其實 你真係有需要 好似要養家咁 做雞都唔係問題 職業無分貴賤嘅
有問題係無撚需要 又要出賣自己賺錢買名牌揾快錢唔知做乜撚野嘅臭雞 屌

[size=6]偽善撚一講到如果自己家婆仔女做雞就冇聲出[/size=6收嗲啦

喺香港唔做雞都一定養到家，你話打仗國家就另計，果d食都無得食唔會笑

笑都算，仲要講到做雞唔比人笑就冇乜付出同犧牲咁
做雞低賤係因為佢地直接出賣自己身體同尊嚴嚟換取金錢
而且d客咩人都有，樣衰嘅又有，動作粗暴嘅又有，仲有性病帶菌者
你唔歧視佢地都一樣係低下工作
你咪試下發起恥笑清潔工大行動囉，睇下可唔可以為佢地帶嚟高薪

咩職業無分貴賤 雞係撚職業？
掃街倒垃圾執紙皮就係

唔認同唔代表就要笑鳩人

樓主標題淨係想講依樣野無問題，可以笑可以唔笑，你唔笑唔代表其他人笑要受到批判

食得咸魚抵得渴
現實中我唔會指住佢黎笑
但唔好怪人從心底歧視佢
香港地要維生仲有大把選擇

偽善撚一邊覺得呢份職業低賤一邊唔比人明歧視係咩玩法？

笑唔笑始終都係人地嘅自由，咁你做雞賺錢的確係事實，但始終好過攞綜援日日un un腳仲要大大聲話自己窮嘅，但係我覺得個教畜好似有啲過分囉..

個呀sir係唔岩，當眾傷害一個小朋友既心靈
但佢老母做得雞，預左仔女比人笑，點解仲要做？

如果清潔工會比人笑到好似做雞咁樣，人工就一定會高好多囉我同你講

唔想再聽到偽善話乜鳩為世所迫，唔做雞餓惡全家之類廢話

篇文顯示係為左個女有得學樂器囉

呢個post真係一個好好例子點解我對高登/lihkg又愛又恨

愛就係可以睇到一班無知憤青大聲夾惡極偏激咁係到吠
最岩食飯屙屎果陣食花生

恨就係呢班咁既人充斥住個forum, 當正自己係世界真理
成個forum質素拖低哂

「做雞就預左比人笑」? 咁同「細路女出街預左比人強姦」有咩分別?
學識專重下人啦得唔得呀?

你有咩權利去歧視人呀?
佢(同佢個女)有咩義務要比人歧視呀?

我絕唔同意親人做雞唔等於我認同雞
但我唔認同雞唔代表我有資格或權利去笑/歧視性工作者囉

成堆irrelevant廢話
惡唔惡頂都唔會真心啦
返工為錢咋嘛
為錢出賣個閪呢下已經抵屌啦
你用窮黎講真係on9
完全冇回應到樓豬既問題

依家打份正經工除時慘撚過做雞，人地去做雞搵錢又多過好多打工仔，喺大陸除時有兩三層樓收租，你笑人人地背後笑鳩你你唔知啫

叫雞合法又方便係咪又係叫
有咩好笑

差好撚遠 前者係你自己簡比人屌 後者係你自己簡比人強姦咩?
再加上做雞根本係連自己既身體都唔尊重 我點解要尊重你?

你死啦，上面班偽善撚話做雞好撚慘架

老母做雞就要預左仔女比人笑，呢句係一位成年人投身做雞前要考慮既野，而唔係批判

你諗下你唔同意親人做雞既原因
就明白點解做雞會比大部份人歧視， 包括偽善， 包括你
有冇資格，權利？ 咪撚咁幼稚啦，人有自由意志，有言論自由，除非你做到出哂面，咁法律就可以制裁你

現實根本就係咁殘酷，睇清楚現實唔好在活係自己既烏托邦仲相信緊王子同公主幸福快樂咁生活落去喇

有幾遠?
後者可以成立架
因為出街真係有機會比人強姦架
你睇下印度?

同埋咩野叫「自己既身體都唔尊重 我點解要尊重你?」
性工作者點對自己個身體關你咩事?
自殺者放棄自己生命同肉體代表你可以推佢落樓謀殺呀?
咩logic呀?

咁又真係好多女走投無路先會諗到去做雞，不過當佢地做過雞後發覺原來做雞搵錢咁易就唔會諗轉行淆番老襯

首先出街比人姦係被逼同埋犯法，做雞比人屌係合法係自願（為左錢）
然後你紅字個比較真係好笑，宜家我地又無話d臭雞唔尊重自己身體所以行埋去執佢一濟，只係笑佢
完全係類比錯誤，毫無邏輯

人有言論自由代表可以唔駛專重人隨便出街指住條女屌人老母呀?
現實殘酷唔代表你可以亂咁黎
咁把炮係現實一樣出街咁講野囉
言論自由, 我屁

點解d雞寧願比人笑都唔顧尊嚴？因為雞就係無尊嚴

睇完得啖笑

依家邊行 輕鬆又搵到啲錢既工
唔係女人優先呀？

39隻雞正評了

你講乜呀，我只係想講雞無尊嚴
你無啦啦離晒題仲問返我野轉頭

我上面咪講撚左囉,我唔會當街指鳩住隻雞黎笑, 但同時你都唔可以阻止人係心入面歧視, 甚至有人會講出口,

你做雞。
我大聲講:哇你做雞架?
有乜撚野問題?

幾撚時有話當街屌老母呀
偽善撚又斷章取義癲狗咁吠

家下係做雞既錯左先，先會比人屌
做雞係助長道德淪亡既行為，正常都屌鳩佢啦

咁你仲唔係d雞面前笑人做雞
網上兇狠 做就碌撚

佢地咪剩係識呢D

咁你要講你老母住邊

唔撚識中文？
定你有閱讀障礙？

出街比人姦同做雞拉埋黎講，柒左就潛啦懵撚

你叫人係d雞面前笑人做雞丫嘛

其實好睇係邊種人
有種人係純碎搵快錢
但個社會都有一種人係日日十幾個鐘做埋低賤工種，都唔夠交租養家，都要另外出黎賣身，呢種人又應唔應該笑佢？
好啦你話剩係笑第一種人，係唔係個個人都分倒雞入面既兩種人？你點樣剩係笑第一種人唔笑第二種
可能我出生低賤，我由細到大都好敬重為生計做雞既人，起碼佢地唔係出黎乞唔係問政府攞

利申冇識人做雞

做雞同雞蟲都係垃圾

日和都過埋黎

笑人冇問題，係覺得你笑點低姐咁都笑一餐

有d監躉都係好慘既生世先淪落到犯法，你分唔到咁你係咪包容晒所有監躉？

D雞同我老母有乜關係
你有撚病？

傻撚咗？出街點知咩人係雞啊
唔通特登上門笑人
咁得閒我返屋企瞓覺好撚過啦

柒頭你睇返篇文啦，隻雞個女話佢老母做雞係想佢有多餘錢學樂器呀

唔識尊重人？

問政府攞唔代表無打工
搵唔夠只係能力不足

以為你老母做雞，所以你先比到個咁既方法大家唔好網上兇狠
對唔住誤會左

笑撚到我gap gap聲

「一家人家生了一個男孩，合家高興透頂了。滿月的時候，抱出來給客人看，——大概自然是想得一點好兆頭。
「一個說：『這孩子將來要發財的。』他於是得到一番感謝。
「一個說：『這孩子將來要做官的。』他於是收回幾句恭維。
「一個說：『這孩子將來是要死的。』他於是得到一頓大家合力的痛打。
「說要死的必然，說富貴的許謊。但說謊的得好報，說必然的遭打。你……」
「我願意既不謊人，也不遭打。那麼，老師，我得怎麼說呢？」
「那麼，你得說：『啊呀！這孩子呵！您瞧！多麼……。啊唷！哈哈！嗬嗬！嗬，嗬嗬嗬嗬！』」

《立論》魯迅

人唔可以將事實講出黎

係為左有得玩下樂器

做雞夠唔代表冇打工

偽善總係唔肯面對現實

笑貧不笑娼 用你個死人腦諗下嘢先啦on9仔

原來為左有機會比仔女學樂器就要做雞

你知唔知依句野點解呀柒頭

人地曲線加多腳又話你知咩

我覺得係以佢做雞背後ge 動機去評價佢較好 如果好似個個中學女學生老母要養家ge 笑佢絕對唔係好 因為呢個件事對社會係一個motivation,有人係養家願意放低尊嚴 但如果佢想做雞係因為想買名牌&扮大袋 就屌你老母死臭雞！

將論點無限縮小

你估下如果4個仔女唔學樂器，佢仲洗唔洗做雞揾多d錢？
人地打得出黎就係解釋緊點解佢老母要做雞
你叫我唔好針對佢講既野？

你剩係鍾意focus 係佢做雞 你咪笑囉 但睇遠d 睇多d 佢為左個仔女學樂器去做雞 放低尊嚴以換取子女學樂器ge 機會 我都唔知笑d 咩好 笑佢太無私對自己仔女？

想學樂器咪去社區中心學囉
又唔使錢嘅

就算有得揀，又有幾多後生靚仔比佢地揀
做雞果個有得揀

雖然日和平時膠膠地
不過今次有道理

太多偽善友
又要做雞又要攞貞節牌坊
我有懷疑過篇文係咪雞作出黎意圖洗白
一個人打三份工仲有時間去做雞而且唔拎綜援?
做雞光彩過拎綜援?

佢地話言論自由喎

屋企窮到要老母做雞仲學樂器都無問題？邊個離地呀

將做雞既時間做d正當工作，唔學樂器，此消彼長，仲夠唔夠錢洗？

Cheng lap: 大部份人說的平等是假的, 人類何嘗追求過平等? 人類追求的是自己有特權與優勢, 而別人向自己屈服, 平等只是現實考量下的次選. 只有少數人才真正在追求平等, 他的都只是號稱追求平等以謀求自己能夠踩在別人頭上.

人地既意思唔係「人唔可以將事實講出黎」
閱讀理解能力差就唔好衝岀黎啦

依家啱啱係學樂器呢個位

哇屌你呢句copy and paste真係好撚有深度

返3份工仲有時間做其他正當職業？

香港大把人都唔夠洗啦，仲要無得學樂器
係咪佢地全部唔做雞生活唔到呀？

哇屌，做老雞你以為好似私鐘妹酒店妹咁有約先接客呀？
係一樓一番工原來半個鐘一個鐘就放工
巴打好野呀

咁多讀心神探知道人地唔學樂器都要做雞先夠洗
宜家事實係佢老母做雞佢有錢學樂器

日和又出黎幫lihkg搶人氣 正評

啲援交妹一粒鐘賺二三千都唔輕鬆 其實你地有無出黎打過工？

利申 做得雞就咪比人知啦

之後話要同兩老呀哥細佬食自助餐去下旅行先做雞
個光環即刻閃撚到呢
之後又可以話唔做雞連生計都有問題

問題係又要做雞又要拎貞節牌坊先令人作嘔

做雞嘅可以揀客，做客果個一樣可以揀要邊個
就算有得揀，又有幾多靚仔型佬比佢地揀
有都搵哂後生靚女啦，班老或者柒嘅雞咪又係要比番阿伯/柒頭屌，最多揀個冇咁難啃嘅
欣宜/汪明荃/馬蹄露呢三個你揀唔揀到一個可以令你屌得舒服

樓主老母係生滋死臭雞

其實笑唔係唔得...不過咁都笑...笑點低到我真係睇唔起笑果班人lo...人地窮你都可以笑佢架...
樓主有日老母比人強姦...我都可以笑你老母係雞...口係生係人地度架嘛...樓主我撐你呀...

都話香港已經支那化，
連連登都係咁

原來依家咁多後生仔囡覺得拋個身出黎做雞無問題，
唔怪得依家IG D ptgf有仔都走去比人屌搵外快啦

做雞為左比個囡學樂器，個囡仲要講到咁「高尚」，
窮到無錢開飯我可以話為世所逼，
為左無咁大個頭都要笠咁大頂帽嘅理由去做雞，
同為名牌出賣身體有嘜柒嘢分別

依家D人真係好控制，
做下弱者懶係煽情咁就會有人支持，將所有嘢合理化

利申：我細個都好窮，拎過綜緩老母做到成隻狗咁，
老豆淨係識賭錢唔比家用，
細個係屋企一家四口(唔計老豆)一齊省錢，一齊開源節流
做老母咁樣先叫以身作則

學樂器又唔撚係必須，
唔教個囡因時制宜，而係比壞榜樣個囡
唔笑鳩佢地笑邊個？

屌都要話睇背後動機 ok 我當最後個動機係錢 但係錢都可以有唔同ge 作用掛 有時有d 雞真係唔撚想做 好似有個老母咁 迫不得已 想為個家庭好 有d 以前ge 雞係要俾人迫去同士兵扑野鼓勵佢地 呢d 都值得笑？ 有咩撚野好笑姐屌 唔笑就左膠 你老母俾天收啦

你一句有錢邊個想去做雞就當真理
事實上有d人真係會做雞去搵快錢享受生活
而隻雞老母就極可能為左個女有得享受生活（學樂器）而走去做雞，唔做雞夠唔夠洗就無人知

我笑你係個垃圾都得啦咁

咁大堆野考慮都仲最後決定學樂器，唔係代表基本生活洗費外仲有錢淨嗎

屌係咪on9 啊 樂器同買名牌都可以拉埋黎講 屌你老母不如話埋讀書都同買名牌一撚樣啊 無錢唔撚洗買文具買書讀架 無咁大個頭唔好笠咁大頂帽

容你條毛咩 係無人主動修改法例咋 警察周不時都有拉一樓一架

冇錯啊 同我笑你係on9仔一樣道理姐

依家個老母就係樹立左個壞榜樣
間接令細路覺得有需要就可以撈偏
咁仲唔值得屌？

而且我媽仲想我地去上興趣班學下學器咁
篇野都講到明佢老母接客係同學樂器有關啦

你都on撚鳩，
係香港讀書叫必須，學樂器係唔撚係呀？
定係你就係果個學左樂器無讀過書D奇人呀？

話時話如果要做妓女先維持到生計
咁對d醜樣同肥婆咪好唔公平

笑貧不笑娼

班人識唔撚識計數，宜家洗碗，酒樓都唔止8000喇，以前香港人認為最底下嘅工，香港年青人宜家個個身矯肉貴唔撚做，人工升左不少。做個食品廠又得酒樓，洗碗，實Q，打多份part time，每個月穩袋兩萬有凸。做雞一日做幾個鐘，搵到幾多？又唔係後生女大把人排住隊上，畀雞頭抽埋佣，一個客可能賺1、200，遇著啲阿叔唔係快搶手，做足9個字百幾蚊落袋，同出面酒樓炒散1個鐘80、90蚊差唔遠，酒樓仲要包餐飯，做雞唔係嫌辛苦揀工做，就係on9唔出去世界睇下為自己搵出路，以為下下淨得賣身依行。

利申，識大把阿叔阿嬸打兩份工，酒樓炒散實Q清潔。有人靠咁生活，孭住幾十萬數仲要養一頭家

冇問題啊 所以我屌你笑人做雞都冇問題 係我既自由

嘩屌 間接令個細路覺得有需要就可以撈偏你都up 得出 乜撚野推論黎 篇文o既有冇表達出個細路諗歪 為屌而屌

樓主應該加多句
你地日撚日都笑警察係狗啦
說服力大好多

現實係唔平衡
再討論男人點解係男人
女人點解係女人
都唔會再有任何結果

呢類道德，主觀問題根本唔會有答案

我自己就覺得雞係一種職業，但係一種低賤職業
你一入行，你一世都唔會走到
你根本冇辦法再做其他野

雞係值得同情，但佢願賣，你願買
你情我願又怪到邊個

但笑人做雞就一定唔係理性既笑
你一定係將自己拉係高高在上
用住月入3萬以上，高登仔心態
完全唔明食宿買野要俾錢
亦都唔明點解買菜要為幾蚊講價
成日睇住恆指升幾百就以為香港人人都有錢

同一個世界觀完全離地既人討論世界
已經係冇討論空間

叫雞都有染病風險
咁叫雞果個仲要俾錢㖭喎

支持樓豬
做雞根本就係錯
任何情況都係

咁其他人有依d問題係咪又可以去做雞

你咪當得鳩up囉
父母對子女既影響唔係你諗咁簡單

呢個世界就係有你呢種左膠，
人地一句做雞就肯定幻想人地有個七老八十周身病痛嘅兩老，屋企肯定有個弱智嘅仔囡
同有個爛賭嘅老豆 肯肯定係一個悲劇家庭

所以呢位爛口到仆街嘅中二學生可以大大聲話我屋企窮我要學樂器，你地笑鳩我就係on9同弱智

喂 唔好唔記得，
老母為左比佢學樂器呢句嘢係佢自己打出黎，
點解佢唔直接打因為屋企窮到飯都無得開so老母做雞？
你咁都覺得佢觀念無問題？

都話呢D煽情嘢真係係人都識，
因為實有一個左膠係左近

屌你上網睇下trolley problem先講野啦死傻西 定係你想一野話尻哂pro 要諗下mechanism先judge ge 人係垃圾啊？

我做鴨都唔想比人笑啦

日和巴
一向好by你啲觀點同論點

你咁樣柒做鴨好鞋唔笑你

唔係咁簡單你又出黎指手劃腳 ，你都on撚9 你又知個細路到時點發展？ 為屌而屌就收皮啦

好簡單一句

係香港只求生存 根本唔需要做妓女

家家有本難念的經，原po阿媽要供兩老加四個仔女，要去到做雞，可見真係走投無路。話人做雞唔啱個班又要懶有道德，又要缺德咁嘲笑人地阿媽係雞，繼而進行人身攻擊。不過這種現象在華人社會出現我也不見怪，一方面追求人權自由，一方面對同志、性工作者卻不斷抗拒。

屌，你真係睇嘢睇表面
點解個學生要專登寫老母為左比佢上興趣班學樂器呀？
因為佢覺得呢樣嘢無問題囉！
大家就係Jer住佢呢樣嘢，
你解唔解釋到點解佢要咁講？
講啦解釋下啦～～～～

我串緊你班左膠幫人腦補人地係真係好撚慘，
係唔撚係睇唔明呀？

大撚把窮人好似佢咁既情況啦，又唔見全部去晒做雞
屌你老母

一句左膠車埋黎都玩撚哂

同性戀同雞係撚一樣？
同性戀天生性取向唔同無得選擇
會唔會有人天生係雞？
做雞係佢自己選擇
個啊sir係仆街啲，唔應該當眾笑鳩佢
但唔代表個sir有講錯
更何況真係唔介意自己係雞洗乜理其他人點睇

有咩好笑先？

尊重妓女=左膠

用老母啲皮肉錢去上興趣班去學樂器
好意思學落去果個都係奇人嚟啦

ff 大師 基本上好多都係咁 只不過你唔知姐 你咪又係針住一個黎屌

依鋪講得幾中肯

就算無人笑，你都唔撚好意思下嘛？

父母身教從來都是兩刃劍，在家庭暴力或單親家庭出身嘅孩子，可能將來會虐待子女或有樣學樣中出即飛，相反亦可能令孩子成年後時刻緊記，打仔或抛妻棄子係錯。而在這個案例或者可能如某些人所言，子女因此覺得撈偏無所謂，但亦可能令子女緊記自己母親用肉體扶養自己而受辱，反而令子女時刻同自己講唔好走相同道路，要飲水思源。

唔笑埋一份都等於左膠

答我啦屌你老母，
究竟呢句有無問題呀？
咁你腦補下佢點解要打呢句？
橫掂你都認定佢地係悲劇家庭唔做雞就全家食屎咯

如果如果，
佢係有打出黎喎～嘜叫如果無呢句？
解釋下呢位中二生打呢句嘅Logic係嘜啦
問極你都唔答

無錯呀，照佢個mindset，人地話佢老母係雞應該自豪，同學話幫襯仲要多謝佢地，如果唔係點樣維持到生計，仲有多餘錢買花帶

佢老母比人話臭雞，左膠老母夠夠話佢地係衰仔啦，左膠又有冇咁大反應呀

根本雞係所有人心目中就係眨義詞，左膠自己都係咁諗，但又要迫人唔好歧視

佢介意既原因就係連佢自己內心都歧視呢個行業，你班左膠點講都改變唔到呢個事實

單憑一篇

咁我夠可以講原po老母有得揀家境啊？佢做雞係本身屋企窮啊，屋企兩老要佢養都知咩咩料，佢夠無得揀la。唔好講咩人人都有得揀，咁同性戀唔選擇出櫃，屈服撚人的價值觀咪得……

單憑一篇文ff 咁多野出黎 捉人出黎批鬥 惡撚過共產黨

啲人同仲屌緊美國大選侵侵當選一樣#

FF?
連佢本人都話同學話佢老母係雞好離譜啦
如果佢真係唔介意，講乜春？

請樓主眾人停止站在道德高地謾罵妓女

根據樓主邏輯

每一句謾罵都能增加妓女肉金。

所以為杜絕妓女產業發展。

眾人不應謾罵妓女

反而應歌頌她們

令她們的肉金跌到如樓主所說般

40蚊1q

咁好啦，一句講曬

收聲啦好嗎?

明明樓主自己咁憎人做雞。又要罵人無佢「站在道德高地」罵人做雞，D雞揾唔到食。而自己又開個post出呢罵人做雞。

四個大字：自相矛盾

我送俾樓主你

做果d工作搵到咁多錢先算

窮就要做雞？

我唔係樓主
我唔憎人做雞
但睇唔話眼班垃圾左膠明明內心覺得雞係低賤
又講到要為雞發聲
咪撚咁矛盾啦

我...我..我我有笑㗎
唔好話我左膠我有笑㗎

覺得用老母皮肉錢上興趣班，學樂器無問題嘅
咁咪祝你客似雲來，接多幾個客

係識諗嘅就唔好去花埋D無謂錢

講到咁撚自豪
當佢老母比人話係雞個陣咪又係係度講經
同學仔介紹多幾個客仔又唔撚得
比錢佢賺都咁撚惡

其實我覺得係尊重同包容嘅問題
啲人做七仔做雞我都覺得唔值得笑有咩好笑啫
咪又係一個行業有邊一個行業係唔低賤唔辛苦
除非你真係二世祖唔使做
你笑唔係問題笑完咪算囉
最緊要你唔好攞出黎講你
自己暗地裏笑吓咪算囉我都覺得你都算尊重
唔周圍同人講你笑啲咩
但係問題係你笑完人你仲去攞出嚟講
有咩好講啫大家觀點都唔同
除非你想大家一齊平心討論啫
但係 唔係我睇到你啲字你根本係想撩交嗌

應該係無得簡先做雞...
有得選擇就唔洗做雞啦

臭

原po已經話老母係間中接客，即係唔撚掂先接喇，有無人搵夠都要間中做雞俾人屌兩野賺錢？月租、水電煤、書簿費有時限架，交唔到咪訓街囉。

原本都無乜嘢
係睇唔過眼話自力更生
自力更生唔係俾雞用

個女唔學樂器咪唔洗接囉

唔學樂器都可以接少幾個客啦

笑撚左 全部皮肉錢拎黎交學費 離撚地到呢

我當你唔學樂器 如果生活真係慘到要做雞去維持
大家有無討論過現今社會福利夠唔夠維持佢地一家幾口既生活？

想問下係咪份綜援少到逼人出黎做雞先生活到？

如果綜援係夠生活 咁佢點解仲要做雞？
如果唔夠 咁又多唔多綜援户出黎做雞？

如果佢又唔拎綜援 又生活唔到 要去做雞
咁點解要放棄社會比你既幫助去出賣身體先？
有無想過對屋企人既影響

基於佢又唔拎綜援 又唔諗下屋企人 又接受到自己做雞 比樓主笑 又有乜問題？

其實乜而家仲有父債母還呢D嘢架咩？
到底爭邊個錢？
點解唔可以破產？

笑鳩人都唔比

唔拎綜援？唔搵社工拎公屋？點解要搵做雞黎付出？

拎老綜又笑鳩人拎老綜 做雞又笑鳩人做雞 龍門任你地搬

個問題係佢用老母皮肉錢學樂器都覺得無問題

佢係介意自己俾人笑埋一份

其實睇清楚條題，佢話做妓女個女有咩錯，唔係做妓女有咩錯
佢只係唔gur 人地笑埋佢

而家有人笑過佢拎綜援咩？ 龍門都未有就話人搬龍門 你硬撚膠？
仲有 如果樓主拎綜援都笑 會有咁多人讚同樓主咩？

綜援得個雞粹仲要左查右查，搵僱主簽紙又麻煩，同埋香港係貧娼都笑鳩你的地方，攞綜援一樣俾人睇唔起（我都俾同學、老師睇唔起過），我諗原po阿媽係想俾個女有少少尊嚴，佢唔expect自己做雞會俾阿女同學、老師知道架。錯嘅係個女有少少唔啱，要用阿媽皮肉錢學音樂，而唔係犧牲自己希望子女過好日子嘅阿媽啊！

拎綜援你又話人哋浪費香港資源
人哋唔想影響到你啲資源
自己搵工做囉你又話人哋份工低賤
人哋想自力更生啫
香港人打份工都被人笑
食屎啦部分香港人

哦

女人都係雞

最撚好笑有傻仔幫佢地計埋要幾多支出所以要做雞
笑到我gap gap聲

d單向美化自己既搏同情文有人信到十足十
仲幫佢計埋數
人地無講有冇咬老綜就假定人冇

有巴打講得好岩 你訓係度就幾百點會有心機打其他做死成日得幾百既工

唔好話死左老公好寂寞想搵人扑野順便做埋雞

心水清既巴打都知呢d文200%美化自己+肯定4個仔女拎哂綜援

佢老母做雞只係想過好d生活+性飢渴咋

生活困難成班左膠果種悲情代入真係笑到我收唔到聲

做雞無問題，但你要知道雞係唔光彩既厭惡性職業，所以其他人笑你排斥你都無問題

終於明點解咁多人會沉船

咁你夠假定女人做雞都係性飢渴la，你懶係野咁話人一定有攞綜援，咪一樣腦補……一句講撚曬，公開笑人個女係肉便器，可唔可以俾佢地屌嘅人，真係智撚障。

一於全民做雞，人人有工開！
零失業率不是夢

從來冇話過真正有需要拎綜援既人係浪漫資源
你睇下依家瘋狂拎綜緩既人係咩人先啦
左膠真係愈黎愈離撚譜

你做雞，我叫雞，幾有前途呀

如果香港地真係差到要做雞先生活到
我諗無人會怪佢老母
而家係又想要有有錢人既生活質量 又唔想得綜援咁少錢而出黎做 完全係個人選擇 而家仲上埋新聞

拎綜援 同做雞之間 佢揀左後者 即係放棄尊嚴換更多既錢 咁有樓主咁既人存在笑佢都好正常

做窮人一向就係咁慘
做窮人仲要生 就仲慘
做窮人仲要生咁多 又要生活質素 就係條路自己揀 仆街就....

btw 佢係好媽媽 不過唔識諗囉

如果間中接客揾得幾多？仲要老雞，價一定唔貴
正路解決方法
申請破產
拎綜緩
上公屋
番工

你覺得仲需要做雞？定你覺得做雞好過做以上既野？

我都廢撚事理鳩佢，
成日話我地Jer住學樂器呢三個字，
講到雖則老母做雞但係好偉大，
根本我地唔係話做雞唔啱，
而係覺得呢班友忽略左社會普遍道德觀，
講到做雞係唯一出路，
做雞嘅呢位老母肯肯定係盡地一鋪

爭住幫人攞「貞節牌坊」究竟係咩心態？

學左膠講，係呀老母做雞好撚慘，
仲要生個弱智囡講比同學知唱通街，
係～佢老母做雞無錯，係錯在講比個囡知，
個囡比人笑完仲要打篇on9到無輪嘅文再唱多次

上興趣班學樂器？
之前有個綜緩單親家庭嘅大專生，
賣老翻手機殼搞到上庭，為嘅係想交補習費
雖然佢犯左法但係清一色都係支持佢嘅留言，
因為我地睇到咩係「自力更身」嘅精神

呢位學生妹，自己on9比人笑仲要發文屌鳩人弱智，
真係相映成趣

正常邏輯都知有綜援啦4女2老
你估真係一個人養起全頭家有錢唔伸請咁on9咩

死老公性飢渴係好合理推論
而唔係你呢d智障仔建立係美好世界下既弱智推估

無拎綜低學歷養7口家
人唔笑狗都吠你班弱智仔啦

點解唔玩破産再拎綜援？
要幫人係諗下點解決 而唔係佢要做雞就讚佢偉大

我真係唔信現時香港既制度中 會艱難到一定要做雞先生存到
文中仲提及學樂器 有需要咩？ 咁窮仲想學樂器？
你唔覺得好反智？

睇咗咁多comments ，最make sense係你呢個

巴打醒目呀，你見我地講講下都冇撚癮
永遠比佢地忽略哂d重點

把口生係你到，你笑尻邊個都無問題架。

本身笑尻人都有問題啦，一句做雞就笑人「低賤，好多唔簡簡呢樣」

你知實際情況？你完全明白？

根本你只係為反而反，講啲道理仔就當自己王者咁
你既道德都企得唔低喎

或者你出呢個post都唔係自願 ，應該話，點解笑人有咁多方法唔用，要開post？ 因為你想引中注意囉，死毒柒

英雄所見樂瞳

申請破產、拎綜緩=屎味朱古力 ，番工，佢返左三份，上公屋可能已經上左，不過要容納原po一家嘅公屋，月租應該介乎3000左右，其實邊有人預阿女學校嘅人知道自己做雞？破產、綜援，一定俾學校嘅人知囉。佢原本只係想為子女留幾分薄面，而家因為阿女衰on 9走漏口先瀨野。我唔明為何原po同學和老師，可以用原po阿媽係雞嘅身份，公開羞辱人囉。

睇下咩情況底下做雞啦
為名牌，物質生活果堆派帽比自己條仔既就絕對可恥

成篇野都冇point
點解唱歌咁多方法唔用要去做歌手
點解討論咁多方法唔用要去去dj
點解飲酒唔可以係屋企公園飲要去bar
點解跳舞咁多方法唔跳又要去club

屌你老母都冇撚腦

點解你又要回post呀，咪一撚柒樣想引人注意，on撚鳩

又黎
又幫人自動悲劇化
屌你真係笑到收唔到聲
本身信佢老豆死左會留債比佢已經戇鳩
仲幫人假設埋佢真係做三份工因為想自力更新

屌你老母左膠創作同幻想
真係弱智無下限

分分鐘所謂打三份工 只係早午晚出去接三個客咋然後同個女講出去返工咋
拎住綜援做雞自力更新
痴撚柒線
世界咁撚美好就唔會有問題啦

屌你，你夠自動污名化原po老母喇，四小兩老一定有拎綜援又係咩邏輯啊？

樓主正一on 9仔

拎綜援又要比你屌。做雞又要比你屌岩岩幫襯左伯母

根本就係啦
三份工可能出去接客扮返工咋
睇到佢老豆死左留債已經唔可信啦

偏偏左膠好buy呢d濕鳩悲情劇
會上哂腦幫佢地美化故事 而唔知現實最有可能係點

樓主不如論證下
究竟道德審判係咪真係推高做雞既價錢先啦
呢個推論既presumption 係
冇左道德審判
大部分份女人都會去做雞
supply up demand unchanged
then price go down

但係你知唔撚知
做雞好辛苦既
工作時數有限
有法律風險
折舊率高
極高衛生風險
仲要低增值同發展空間
如果唔係走狗跳牆
搵鬼做呀

係啊，條友大可繼續ff原po老母生四個係為呃綜援，兩老都係原po老母搵黎嘅臨記，用來加同情分，本身已經有好多錢，做雞係興趣，而且為左買名牌手袋。

用下腦啦 呢d搏同情文
信無美化過照單全收既人係咪智力障礙
正常人都係入面搵到bug位啦
講埋你d傻仔知但你地直接無視
人講乜就信乜咁戇鳩唔怪得智商咁低啦

我諗人哋做雞唔使去批判或同情
只係作為一個旁觀者
實在唔需要笑人哋
反正笑人又唔會特別開心
就算佢係雞又點
重點係自己需唔需要笑人
不過如果d人又ff人哋做雞好偉大要人同情又太誇張
根本係道德撚上身
以阿媽做雞養大佢更加唔應該自豪
反而應該反光省吓做咩要拎出嚟話比人知
性工作者真係唔見得光既職業
搵兩餐唔係藉口
不過做得就預咗人話佢做雞
只係又唔好好似個阿女同人講
個阿sir笑人咁鬼衰
正如你唔會見到個愛滋病人面前笑鳩人係咪基佬我咁奇怪

都係果句 無人笑你你40蚊1q咋

其實乜撚野叫間中接客
酒店雞預約先上樓就一定冇老雞份。一係足仔，做手作仔番得幾粒鐘仲唔比人屌鳩你？老雞通常做一樓一，間中接即係同人夾份租單位啦，唔全職接客既原因又有好多，可能係番全日冇客蝕本啦，可能係根本個老母怕瘀昆鳩個細路話生活艱難間唔中先接，好撚慘

但我地唯一知道既，就係佢老母做雞，做女仲係度一邊理直氣壯話做雞冇問題，另一邊又叫人唔好再話佢老母係雞 仲有成班左膠爭住幫佢奶西，一邊話做雞冇問題，但其實內心仍然覺得雞係低賤，係不道德

都係個句:
搵食啫，犯法呀
唔需要笑佢或者特別標籤佢
但如果佢傳染性病/製造孤兒
危害其他社會成員
一定殺

Ching ho ball

攞綜援又話人地唔做野，做野又話人地做乜唔拎綜援，呢個世界真係好多好似你咁on 9嘅人

做野一定要做雞？咁你老母返工係咪就係做雞呀？

我幾撚時推返佢成篇文
我只係就佢比既線索推出最合符現實既真實情況同排除佢誇張美化自己既部分咋
似你班戇鳩會假設一低學歷養7口家無拎老綜咩
會信香港仲有子承父債咩
屌同你班智力低下既人講野講乜柒都無用

一句講曬：窮人生仔正仆街

exact7ly

我畢嬲唔係Jer佢老母做雞，
而係個囡太撚on9，
佢打篇嘢顯示佢已經比佢老母影響左

唔好話個囡會唔會受影響，
根本入左呢行話自己唔會變就呃鳩你嘅

屌你老母，d財仔著曬西裝同原po一家講知你阿爸唔係度，所以唔使原po一家還？財仔兇兩兇都要還la，原po一家老弱，財仔話推佢個女落火坑，佢敢唔還，或許你話可以搵黑警嘅。#fuc

駁唔到 第二個講d咁無恥既嘢我一定開火

我係覺得做雞低賤 我都唔想我身邊既人有人做雞 但咁代表我要去笑佢? 仲要去笑埋妓女既下代?

古時賣國賊會俾人游街示眾 再斬首 佢既後代都會俾人世世代代咁鄙視 原來香港已經倒退到咁既地步?質素已經参差到咁?

你地講得係無錯 佢做雞 佢作賤自己 你地可以笑佢 正如有人為生活去賣血 最後有埋愛滋 你地可以盡情放聲大笑。我無誤會 賣血同賣子宮有差嗎?一個出賣尊嚴身體 一個以出賣自己性命 笑吧 盡情大聲恥笑

但響呢個po留左負評既人唔會 呢個唔係犯法 佢抵死我點解唔笑得 係人格 個人品德既問題。

落井下石誰人不懂?要笑人低賤有多難 po內10個有5 6個都笑緊 但你笑緊人地低賤 做雞 口不擇言既同時 留低負評既人都鄙視緊你地低劣 冷血 同你地口中既強國人無異

我放低留言唔係為辯駁你地既論點 你地講得有道理 我只係黎鄙視你地在座有分笑 有份屌既每位 口沒遮攔 無側穩之心既人格

繼續腦補la屌你老母，原po老母四個仔女都唔同老豆，佢呃原po老豆死左其實係假架，佢做雞係因為無左肉棒唔得，你腦中無論佢做咩工，都係雞、雞、雞，不過係酒店或一樓一。死老公就性飢渴所以做雞，咁死老婆咪一定係死雞蟲，可能連親生女都搞？

青山d人點做嘢
上星期六比個ASPD患者走甩咗都算
仲要依家都未捉番去

嗰陣睇到身教呢個point 真係嚇一跳

係左膠架啦，唔鐘意咪唔好黎

所以呢個咪問題囉，畫撚到出曬腸先知？ 好撚識用例子？

舊時就講貞節牌坊，寧死都唔出賣肉體，保存尊嚴
依家就做雞都是對的，時代唔同喇

如果有人屌D MK妹係雞係公廁，我一定反屌佢唔夠包容

咪係囉，跟本唔需求去笑人

做雞係努力的確有問題，但佢個前設係，努力左3份工，都仲去做雞。

不過你地都可以硬話個老母痕既

但係有外人自動幫人悲劇化成件事，可歌可泣咁
呢個年代既香港為兩餐既話，根本唔雖要去到做雞

其實係兩條原則/價值觀既 conflict:

1) 恥笑雞主要源自恥笑濫交，因為濫交會引起各種社會倫理問題

2）不落井下石，以維持同舟共濟精神

屌條女就違反（2）。唔屌就違反（1）

想個社會濫而友愛，定傳統而較冷酷，好主觀

Btw其實樓主有一點冇錯，你唔屌啲雞——》雞價平 ———》日後再有窮苦女人想揾快錢就少條路。哩個都係consideration

個人preference:細力啲屌